玉碎派冇足夠膽量對準政權就以趕走中資藍鋪出香港為目標

反正你地既膽量都去唔到掟炸彈同刺殺玫要呢個LV囉
咪以趕走中資藍鋪出香港為目標囉

因為中資藍鋪全面滲透入香港
將來就會好似國泰,NBA, 暴雪咁瘋狂炒鳩反政府既香港人
你而家趕定中資藍鋪, 只係先發制人, 絕對唔再係問題
經過NBA同暴雪事件之後, 海外文宣組既工作量都會少好撚多

仲有, 你咁樣做, 仲可以向全世界輸出革命, 當全世界排華既時候,都會好似你地咁係海外燒或炸中資藍鋪,甚至係孔子學校等等同共產黨有關既鋪位同建築物